明白大家激於義憤，但明日遊行一定要克制

唔好喺和理非發起嘅活動做嘢，否則只會再度分裂，徒然益咗敵人
對抗暴政係長期抗爭，唔好因一時激憤令內部撕裂
用獻花，黑衫，嚴肅態度向死去手足致敬同哀悼
用我地把口發聲盡情屌鳩所有害死位手足嘅人
請謹記佢留下嘅4點遺願，要林鄭全面撤回惡法，撤回暴動定性，釋放被捕人士，下台！

推，請大家保持冷靜

屌你咩唔好喺和理非嘅活動勇武，傻撚咗？
用和理非嘅號召力，加上勇武嘅行動力，呢種馬丁路德金x Malcom X嘅模式，正正係2019香港人嘅一大進步。

唔係叫你唔好做，要揀啱時機先做
咁多人上街係星期3手足用血淚贏得嘅同情
和理非比行動派始終係大多數，亦唔係所有人都支持武力，全因警察對我地太狼死勇武喺今次事件先得到輿論支持
如果喺大遊行出咗事令到有和理非受傷只會逼使兩家割席
要做嘢，都係等遊行後集會同埋617三罷做